XA1幾時先有得上8？

屌 我部xa1仲未食得oreo

用得mtk你就預佢無得升啦

佢話有

話啫，佢有冇話幾耐到會升

無 中計

可能都佢執笠都未有

mtk嘅u廢都算啦，平有平玩
但佢永世唔升級呢下真係接受唔到

xa1plus都等緊

得xa1系列未食oreo

幾時先肯畀我上？

我要食Oreo啊！

外國出咗應該半年到香港
前題係外國要出咗
Sony HK啲推更新速度

香港人食屎就有份

Xperia X 都無左8.0 啦 。

下一部我都唔會買sony

圓角，不了

信仰破滅

當年 HTC 都話 One ME 有得升 Android 6.0，結果咪又係冇得升，連 5.1 都冇

MTK U 嘅手機永不錄用

好過X

慘

咁有無都向消委會投訴？

Xa2都出埋，屌你老母垃圾sony仲未肯畀我更新

用mtk就預咗啦

但係佢話有都升
但唔知幾時

算把啦

外國開始升緊啦